msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mail Box for SAO Utils\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-04 23:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-22 23:20+0800\n"
"Last-Translator: 그미래(rainkr01) <rainkr01@naver.com>\n"
"Language-Team: [한식구 : 한글화를 하는 사람들의 모임] <https://cafe.naver.com/hansicgu>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;_TRANSLATE\n"
"X-Poedit-Basepath: F:\\DEV\\Projects\\SAO Utils\\Steam 1\\plugin\\Mail Box\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: include\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: src\n"
"Language: ko_KR\n"

#: src/MailBox.cpp:139
msgid "<Untitled>"
msgstr "<무제>"

#: src/MailBox.cpp:280
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"%d Unread Messages"
msgstr ""
"%s\n"
"%d 읽지 않은 메세지"

#: src/MsgBox.cpp:180
msgid "<Click 'Open HTML' to read HTML content>"
msgstr "<HTML을 열어 내용을 읽습니다>"

#: src/MsgBox.cpp:295
msgid "Reply"
msgstr "답장"

#: src/MsgBox.cpp:300
msgid "Mark  Read"
msgstr "기존 읽기"

#: src/MsgBox.cpp:305
msgid "Read  Later"
msgstr "나중에 읽기"

#: src/MsgBox.cpp:310
msgid "Open  HTML"
msgstr "HTML 열기"

#: src/MsgBox.cpp:314
msgid "Ignore  All"
msgstr "모두 무시"

#: src/task.cpp:21
#, c-format
msgid "Failed to test %s server."
msgstr "서버 %s의 테스트에 실패했습니다."

#: src/task.cpp:22
#, c-format
msgid "Cannot connect to server: %s:%d."
msgstr "서버: %s:%d에 접속하지 못했습니다."

#: src/task.cpp:23
#, c-format
msgid "Cannot login to %s server, %s."
msgstr "%s서버: %s에 로그인하지 못했습니다."

#: src/task.cpp:24
msgid "Cannot retrieve message list."
msgstr "메시지 목록을 가져올 수 없습니다."

#: src/task.cpp:27
msgid "invalid user name or password"
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 암호"

#: src/task.cpp:207
#: src/panel/ComposeDialog.cpp:298
msgid "Failed to send message."
msgstr "메세지를 보내지 못했습니다."

#: src/task.cpp:257
msgid "Message rejected by server."
msgstr "서버가 메세지를 거부했습니다."

#: src/task.cpp:345
msgid "Failed to receive message."
msgstr "메세지의 수신에 실패하였습니다"

#: src/task.cpp:378
msgid "Cannot download message."
msgstr "메세지 다운로드를 할 수 없습니다."

#: src/task.cpp:379
msgid "Cannot find specified message."
msgstr "지정된 메세지를 찾을 수 없습니다."

#: src/task.cpp:402
msgid "Failed to fetch message list."
msgstr "메세지 목록을 가져 오지 못했습니다."

#: src/WidgetObject.cpp:133
#: src/panel/ComposeDialog.cpp:175
msgid "Compose Message"
msgstr "메세지 작성"

#: src/WidgetObject.cpp:143
msgid "Online User"
msgstr "온라인 사용자"

#: src/WidgetObject.cpp:153
msgid "Inbox"
msgstr "받은 편지함"

#: src/WidgetObject.cpp:163
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:120
msgid "- Hide original message."
msgstr "- 원본 메세지 숨기기"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:123
msgid "- Show original message."
msgstr "- 원본 메세지 표시하기"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:180
msgid "From"
msgstr "보낸 사람"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:185
msgid "To"
msgstr "수신자"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:189
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:194
msgid "Attachment"
msgstr "첨부파일"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:195
msgid "<Not implemented yet!>"
msgstr "<아직 구현되지 않았습니다!>"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:215
msgid "Original Message"
msgstr "원본 메세지"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:235
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:235
msgid "Send message"
msgstr "메세지 보내기"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:236
msgid "Discard"
msgstr "폐기"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:236
msgid "Discard message"
msgstr "메세지를 폐기합니다"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:266
msgid "Discard editing message ?"
msgstr "편집중인 메세지를 폐기하시겠습니까?"

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:276
msgid "Please input recipient."
msgstr "수신자를 입력하십시오."

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:283
msgid "Sending message......"
msgstr "메세지를 보내는 중입니다....."

#: src/panel/ComposeDialog.cpp:328
msgid "Message sent."
msgstr "메세지가 전송되었습니다."

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:226
msgid "Mail Box"
msgstr "메일 박스"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:228
msgid "Email Account Settings"
msgstr "이메일 계정 설정"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:230
msgid "Email Address:"
msgstr "이메일 주소:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:239
msgid "Server Address"
msgstr "서버 주소"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:242
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:245
msgid "Secure"
msgstr "보안"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:251
msgid "POP3 Server:"
msgstr "POP3 서버:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:260
#: src/panel/ConfigDialog.cpp:276
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:261
#: src/panel/ConfigDialog.cpp:277
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:262
#: src/panel/ConfigDialog.cpp:278
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:267
msgid "SMTP Server:"
msgstr "SMTP 서버:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:283
msgid "Username:"
msgstr "사용자네임:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:287
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:292
msgid "Click to test account setting"
msgstr "계정 설정을 테스트합니다"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:294
msgid "* Try about SSL if you can't log in the POP3 server."
msgstr "* POP3 서버에 로그인 할 수 없다면 SSL을 시도하십시오."

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:298
msgid "Do not contain chat history in reply messages"
msgstr "답장 메세지에 채팅 내역을 포함하지 않습니다."

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:303
msgid "Check for new messages every"
msgstr "모든 새 메세지 확인"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:309
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:313
msgid "Display Name (in Online User list):"
msgstr "표시 이름(온라인 사용자 목록):"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:320
msgid "Signature text:"
msgstr "서명 텍스트:"

# ignore
#: src/panel/ConfigDialog.cpp:329
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:411
msgid "Please input email address!"
msgstr "이메일 주소를 입력해주십시오!"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:418
msgid "Please input POP3 server!"
msgstr "POP3 서버를 입력해주십시오!"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:425
msgid "Please input SMTP server!"
msgstr "SMTP 서버를 입력해주십시오!"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:432
msgid "Please input user name!"
msgstr "사용자 이름을 입력해주십시오!"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:439
msgid "Please input password!"
msgstr "암호를 입력해주십시오!"

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:446
msgid "Connecting to server......"
msgstr "서버 연결중....."

#: src/panel/ConfigDialog.cpp:482
msgid "Test Passed!"
msgstr "테스트 패스합니다!"

#: src/panel/UserEditDialog.cpp:52
msgid "Display Name:"
msgstr "표시 이름:"

#: src/panel/UserEditDialog.cpp:57
msgid "Locale:"
msgstr "언어:"

#: src/panel/UserInfoPanel.cpp:116
#: src/panel/UserInfoPanel.cpp:120
#: src/panel/UserListDialog.cpp:143
#: src/panel/UserListDialog.cpp:173
msgid "<N/A>"
msgstr "<N/A>"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:140
#: src/panel/UserMenu.cpp:64
msgid "Add Friend"
msgstr "친구 추가"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:169
#: src/panel/UserMenu.cpp:60
msgid "Edit Friend"
msgstr "친구 편집"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:248
msgid "No records match your search."
msgstr "검색 결과와 일치하는 기록이 없습니다."

#: src/panel/UserListDialog.cpp:248
msgid "No records currently, please come back later!"
msgstr "현재 기록이 없습니다. 나중에 다시 오십시오!"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:297
#: src/panel/UserListDialog.cpp:300
msgid "My Friends"
msgstr "친구 목록"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:297
#: src/panel/UserListDialog.cpp:300
msgid "Online Users"
msgstr "온라인 사용자"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:320
msgid "User List"
msgstr "사용자 목록"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:336
msgid "Search user name or email address"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일 주소 검색"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:346
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:354
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/panel/UserListDialog.cpp:387
msgid "Loading online users, please wait..."
msgstr "온라인 사용자를 검색 하고있습니다, 잠시만 기다려주세요..."

#: src/panel/UserMenu.cpp:52
msgid "Send Mail"
msgstr "메일 보내기"

#: src/panel/UserMenu.cpp:56
msgid "New Friend"
msgstr "새 친구"

#: src/panel/UserMenu.cpp:61
msgid "Remove Friend"
msgstr "친구 삭제"

#: include/defs.h:10
msgid "Mail Box for SAO Utils"
msgstr "SAO UTils를 위한 메일박스 입니다"

#: include/defs.h:11
msgid "The SAO Utils Project by Joshua"
msgstr "Joshua의 SAO Utils 프로젝트 입니다"

#: include/defs.h:27
msgid "- Sent from SAO Utils Mail Box"
msgstr "- SAO Utils 메일박스에서 전송되었습니다"

